訓教發夢最開心

成個月仲叫緊春

叫緊鎖碎嘢
好多好煩嘅小事

小事姐係唔重要啦

你好似啱
但係好多好煩嘅鎖碎小事加埋就好大壓力

返工定咩

主要都係對自己嘅要求
其次就屋企啲鎖碎事同朋友之間嘅小不滿

呢個世界真係好煩 好想去火星樓主i feel you

唯有訓教發夢逃避現實
但係訓得耐又會好有愧疚感
點解自己唔起身温書

希望你早日達成目標啦
朋友個d 就好難搞

淨係識逃避
唔想再理